Status návštěvy prezidenta Ukrajiny Viktora Janukoviyča do Ruska byl snízen z oficiálniho do pracovního podle toho, jak pro své první cestě do zahraničí (po volební vítězství) Janukovyč vybral ne Moskvu, ale Brusel.
 
O tom, že prezident Janukovyč odjíždí do Bruselu dříve, než do Moskvy, stálo dje známo jkrátce před jho inaugurací.  {P|D}o toho přidpokládá, že on nejprve přijížd{í|i} do Ruska a ho návštěvu plánovalo údělat ofic{i|í}ální.  (To znamená, že ta návštěva byla bych víc nasycená{přeškrtnutá ukončovací závorka}<co>. než pracovní).
 
Prezident Ukrajiny Viktor Janukovyč počítá, ze otazka sekvence ho prvních zahraničních navštěv nesmí být politizována{přeškrtnutá čárka nad a}<co>.  A Také on řiká, že ho prgoram byl zformovan no osnově základě pozvánek od vlády Eli a Ruska.  
